（童年回憶）好掛住彭健新

不經不覺，彭健新已經離開左我地三年了

請請呀

ok仔有冇幫彭健新立墓碑，想去拜祭

Ok仔真係幾得意
彭健新一個中佬當時無左隻狗應該心痛到痴線

遺憾未見最後一面
OK仔病逝 健仔：喊咗好多次